唔知大家中意邊個男聲優？

呢個ac有2個人用
Y中意梅原
J中意白井同松岡一平(←新人)

吉川卓

梅原啱啱好返無耐 復工未？

最鍾意諏訪部順一
不過近排對花江好有興趣

復咗工啦 我對花江隻貓有興趣多啲

中田讓治

汪明荃

子安
考哥
娘娘

花江同梅原配嗰套北極熊同海豹之戀好得意

花江夏樹

子安正 娘娘唔係黑稱咩？

好正

佢嗰2隻貓

好鍾意佢隻9s

佢配rikka都好撚正

想推坑？ （啱啱即刻去咗google

星野源

MAMO

EL PSY congroo

冇啊 介紹下咁，真心正

唔錯嘅

mamo 每次都諗起佢啲黑圖

小山力也
尾魚貴

講起mamo會諗起佢做網王舞台劇

kaji

白井真係好撚正

之前行過信和見到有阿梅寫真
你有無入貨？

宮野真守

呢個要問Y 佢好似冇，ひょろっと男子啲相卡佢好似有收

睇嚟mamo幾時都咁多人中意

松岡禎丞

武內俊輔 崇高的力量

武內小dd

杉田

松岡嘅翔太

銀桑

櫻井
中村
梅原

腦中浮現孝哥嘅名言

孝哥

大熱門嗰d唔講
細谷都幾正 或者三木真一郎

浪川大輔 小野大輔

鄭子誠

（Y）

梅原真係好屈機
勁靚仔又高大又靚聲

無死角嘅靚仔同一聽就欲罷不能嘅聲線
不過話佢高大又唔係真係好高，都未有180

中村悠一BBG

杉田悠一

鍾景輝

信長

松岡
演技可能係新生代No.1

中村
一瘦就變返靚仔

間島
佢配嘅龍兒太溫柔

關智一
太中意佢配嘅宗介
雖然真人d言行...

我成日以為佢around米八

173咋

小關嘅人品真係差到

condom整蠱人真係

如果唔係佢本身有人脈可能已經被人踢左出呢行

咁佢喺本職上面又真係一個好聲優黎
落語心中入面D演技

人品嘅結果就係佢宜家每次都係被安排毒自一個人錄音
不過我覺得佢演金閃閃都好有FEEL

今井

神谷浩史

抵啦

成日形住佢前排infini-t force嘅時候係咁性騷擾愛衣

仲有大變態子安武人

金閃閃直程經典

入型入格

神谷浩史×小野大輔

之前炎上個單嘢

個把聲真係正

呢對

最近好鍾意小野配既 進巨團長，完全想像唔到同燃堂力係同一個人

頭髮

諗起某個BL drama，組長喘到好似打拳咁 啊!哈!哈!啊!

清水健

OnoD把聲真係好性感，而且演技好好，不妨睇多啲佢配嘅作品

一生神谷廚

鐘意佢既夜斗

男聲優 最鍾意石田彰
好多經典 我愛羅 Zura

睇嚟大家都中意老手

.舊人的話
最鍾意うえだゆうじ同石田彰
新人的話
ランズベリー．アーサー

仲有好多不能盡錄
利申：男

Y都係男 我係絲

我就手一定係聲演我個名嘅果一位

上田同好
佢配親嘅我都好鍾意

終於搵到知音了
有佢的作品我都會睇得非常投入

只要對聲優有愛就算男同女都無所謂吧
btw梅原又真係幾好丁

多謝你支持我

個id

ランズベリー．アーサー好靚仔

宮野真守
識唱歌加100分

表情加多100分

初頭以為佢係唔知邊個的馬甲名

查過先知原來係外國人，日文仲要咁流利

講到唱歌就必須提蒼井翔太

佢個樣勁似畫出嚟 五官好精緻

mamo之前喺台灣影啲膠相
蒼井唱歌真係好正

若本爺
津田健次郎

配音員都有人鍾意=.=

唔通中意你

你三十年前嚟㗎？

-,-?

你走啦

其實有好多都好正
鍾意嘅太多，不能盡錄

你個名

啲網民

一定係宮野真守

潤潤
神谷
鈴木千尋
宮田幸季

sick ball
jojo搵佢配搞到好想追埋套動畫

我都係第一次見到上田同好
細個一個日文都唔識嗰陣唔知佢改咗用片假名名
但係係咁鍾意返佢配嘅角

藤原啟治
睇完eureka7之後開始鍾意
basara入面配松永久秀好正

遊佐浩二
羽多野涉
三木
孝哥
mamo
ta2
呢幾個都鍾意

比較新d既話就江口拓也 幾靚仔

江口高大靚仔 殘念係美男

美男唔好嗎
同埋佢唱功好似都唔錯
聽過佢唱既一兩首歌都幾好聽

成日睇佢啲event 一講野就 勁傻
唱歌幾好 低音炮

連登我都係第一見到有上田fans
我有次玩Galaxy Angel 第3集先知佢個時已經改左用片假名
仲記得當時睇遊戲官網顯示主角配音個名係第二個名時我幾驚唔係佢配
btw第一次識上田個陣係在lovehina

我覺得佢唱歌一般啊

第一眼感覺真係精緻到好似真人的公仔咁

同其他人拍埋影相，完全係2個畫風

低音炮正
幾可愛呀佢 反差萌

有冇睇SQ 啲LIVE :"solids!"

冇呀
不過我就係聽完solids隻歌之後
發現佢唱歌幾好聽

我係網王第一次留意
跟住玩tales就愛上
睇日和好享受 由op就聽到佢鳩叫

竟然無べさま fans

我推quell

睇晒個po竟然無鈴木達央

達子

我應該都追哂佢配嘅動畫

sideM 魔法少女。。

魔法少女嗰把聲幾好j
宜家一聽就聽得岀了，即使係路人

男聲優

我個名

冇聽過

因為係其中一個馬甲名

本名安元洋貴

中尾隆聖

速水獎

安元

獎叔rap

加多件小西

我中意攻音

松岡

總攻嘅小西

小野神谷中井石田保志關智etc

保志

中村悠一
細谷佳正
宮野真守

真係好多人中意mamo

早2年小西黎香港 c3
同呢到啲巴打換飛
換左張勁前

小西真人好高

贏哂

巴打有無去過揾佢地?

冇 學生黨

細谷好

細谷佳正同前野智昭

識貨

前野

其實我好鍾意魁皇樂

達子
MAMO
翔太
仲有寺島拓篤變聲器 太多鐘意嘅不能盡錄
推薦大家去睇歌王子live
見到班聲優好努力去還原個角色更加愛佢地愛到不能自拔
btw香港好似好難識同好咁

要識同好要上ig/fb搵

話曬都老

Mamo 蒼井翔太 谷山紀章
我覺得呢3位唱功真係最top咁濟

另外好鍾意睇杉田中村打機！勁on9

最後要推寺島拓篤，雖然有黑歷史(其實我覺得係上頭逼佢地搞gimmick搞出事 )，但呢個矮仔四眼仔真毒撚真係有莫名親切感。

屌以後cm都係打返個名 (J)

你好，同好

宅寺

問多句
有冇人有去00 16年香港場？
個次之後就好似冇乜男聲優嚟開live
同埋個次個場都坐唔滿 好心酸
係咪香港個market真係細到咁
好多時都淨係去台灣上海

唉屌咪撚提 白井2次，2次都去上海 香港收得皮 (J)

我都係出黎做野先有錢去揾佢地

不過第一次見到佢地真人個下真係

好想見佢哋

我有去呀
其實果場反應幾好大家幾high

上海照去

去過上海揾小西，想講海外福利真係好好
對海外飯分分鐘好過對日本

拎到親簽同埋佢會親手寫你個名

親切感呢下啱啊
當個聲優都係宅嘅時候起碼佢對個作品會更加用心
同埋有時聽佢啲radio就叫同聲同氣
佢已經係人夫係現充啦

屌

暫時剩係去過宅寺live，其餘都未有機會去 我真係好想再體驗日本啲live，氣氛真係好好

去過台灣場，同安元give me five

我都係睇lv

頂你 (J)

嘩好正呀！但我唔想返大陸
寧願台灣/日本

之前granrodeo 同ad live 嘅live viewing 我都有去，不過會聽唔明啲日文，明啲唔明啲

梅（好似）連海外都冇去過

有時啲嘢。。 係佢就要狗沖

me too

安元對比以前真係肥左成個碼，不過嗰種成熟嘅中年男人味好正好charm

唔好嬲啦，呢啲機會會越黎越多，因為聲優行業轉形緊，海外event 越來越多同越來越大。

我既建議係，除左日本event ，海外event 都可以去，因為福利真心好好多。

好想見佢地

大陸其實做event 無想像中差
我去小西小關個event
完場時一人派左一塊刻左野既木牌留念
原來個木牌係隻usb 黎
隻usb 入面有個file 話好多謝你黎參與類似呢啲說話咁

成件事好完滿
開黎睇個時入面

日本通常鍾意留返啲好野益自己人，估唔到反而海外event福利多啲

我覺得係福利走向唔同
日本太多event 太多機會
要搞既都搞左，所以有時會收收埋埋咁
但又有時會只係有啲當地先有既福利
好似餵佢地食野、比佢地鬧(?) 、當面比10個男聲優圍住講粉紅對白咁
但可能機會係500分之1咁

海外就你參戰左就有

杉山同遊佐

屌 仲以為太一隻腳搞咩咁粗 原來係件衫

永塚真係好少女

保志總一朗

杉山
佐助

nori

宮野真守
神谷浩史

每隔幾個就mamo神谷，仲以為而家興新仔

好想瘋狂蝦佢

我有寫ta2呀

好正喎

但係冷門到乜咁

live仲好聽過cd啊呢班人

ngn感覺應該係有錢人家少爺仔嚟
講起太一佢同大天使個radio摺咗有啲寂寞

00 一生推
追左十二年了 佢到香港搞live個次真係開心到不得了

仲有 鳥海 諏少 mamo 寺島
好似變左推薦歌王咁

真係有啲冷
其實連宇宙戰艦提拉米蘇嘅主題曲都好似搵唔到⋯⋯

前野同達子

睇完歌王live之後真係好鐘意佢地

我都覺

歌王班聲優冇得輸
粒粒都大野黎

十二年

歌王有咗天堂組之後個陣容仲勁
光叔、OnoD、羽毛、良平
嘩

係翅膀先啱，自膠

齊藤壯馬
津田叔

呢個po終於有壯馬

天堂組

石川嘅好基友

仲有內田弟

上面有一位個live 好災難喎

邊個

子安武人
男既都覺得佢把聲好j

我諗起拉二就。。。

唔講啦 費時得罪人
不過個人覺得歌王主角群入面有2位係本身唱歌好難聽下， cd 定live 都好

不過我份人比較老派，我個人傾向於專注聲優事業既cv ，多過會做好多副業既cv 。

又出碟又出寫真又想靠bl 上位，但配音又死魚又棒讀個啲我真係好反感 雖然我知呢個係大勢

個種沈得嚟又帶有磁性 (J)

屌 知邊個 衣家聲優淨配音係冇飯開 (J)

我估係谷山紀章？

最近睇返頭D
高橋涼介

鬼係佢？？

谷山唱歌好好聽wor
佢同mamo 隻光冠 (金弦live) 我j 左好多次

我指個位配音無問題 ,係live 姐

點會唔係佢？
唔係佢咁我估宮野真守囖

屌你錯啊

咁鈴村健一囖

上面做乜野

唔記得換ac ?

一ac2人用(J)

鳥海浩輔？

你地係都估唔中剩釋個2 位

咁排除諏少就可以水落石出

花江夏樹 杉山紀章 神谷浩史

松岡唯一神無得輸

屌我知邊個 係Y鳩估

正

唯一神 佢同雄馬

我不知幾認真

補充：我只係一時記唔起下野都係歌王嘅

仲有信長

ysk把聲都好大反差 鐵虎(es)同次郎(sideM)

Mamo

我都爬左勁耐竟然無
睇埋i7個live個d wink 佢簡直無敵

大塚芳忠
江原正士

冇人提下野紘？ 型又得，白痴角色又得
唔算鍾意但近排幾留意

以前最鍾意置鮎同石川英郎
近期都幾鍾意橋詰知久（有冇人識？ ）把聲好撚man
重有谷山紀章，Granrodeo好正

live做多咗啦，正係正，但完全唔係天feel

正啊

佬味重嗰啲

組長？

暫時最鍾意諏訪部順一
其次係小野大輔

若本爺？

屌你握過手先喇

諏少

紅A

鬼燈 !!
連登從來冇人講呢套嘢

好想去一次聲優event
已經係人生bucket list

我都想

睇錯左 鍾意邊個男優

呢套野門檻太高，唔明日本梗真係好難投入

我覺得有天既feel 會對fans好好成日飯撒既感覺

堅,我係男都鐘意聽佢把聲配音

配高達叫得熱血,配OVERLORD親生仔配得好搞笑